日日都有人分手，但我仍然A0...

我唔係冇女
我係唔溝女姐

啱 慳錢慳時間
唔會分手唔會傷心
有私人空間買樓仲要唔洗諗女女

利申O

等女溝算啦

系xd

你拍拖都係為扑嘢姐 咪撚扮野 咁不如叫雞算

溝女仲要受條女氣 叫雞好過

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩

錫返